近排有個廣告好似av cap圖

兩條友個表情
改埋啲字就十足十

很想要吧